諗緊二手買Estima定係Previa？

有無師兄可以教下點知部Estima/Previa抵唔抵屌？

唔洗錢咪抵

Estima一定 睇年分 乜野版本 搵間好嘅驗車公司搞掂哂 唔洗估估下

雙田一定買水貨 Estima